「中英聯合聲明」違約之後有乜後果好似冇乜人提起咁

袁爸爸最近提出要打官司令英國取回對香港嘅主權，然後開一個公投交返比香港人自缺，

不過佢擔心英國唔會好似美國咁，美國好了解乜嘢叫做自治自決，但係英國人唔了解；到頭來當美國打贏左支共，支共免免強強對香港鬆手少少，英國佬又詐詐諦當為香港人做咗嘢。但係最終主權依然係支共，釋法權等等完全冇改變⋯⋯

於是佢話應該要更加多人去游說英國人，比壓力英國政府，要喺香港嘅自治問題上出聲，尤其係基於「中英聯合聲明」已經明顯玩完⋯⋯

無知一問，有冇戰線做緊呢樣？因為好似好少人講過。
甚至好多人覺得日落國攞返香港主權係天方夜譚⋯

自推10連

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

push

7/10

8/10

推

9/10

9.5/10

去英國啦，唔好搞咁多野

9.6/10

9.7/10

9.8/10

9.9/10

咁又點
國會唔會有膽識 override Hong Kong act 1985

9.991/10

推 尋日有聽 覺得袁爸個諗法好岩

覺得太少人知道我哋有呢個選項

9.992/10 煩膠自推

9.993/10 推啊

推啊 9.994/10 香港人自救！！黃金機會也！！

9.995/10

仲自決乜撚嘢，嫌共諜唔夠多？直接民主化再脫離英國加入英聯邦啦。

幫推算

幫你推

愛國人士踩界食黃店：

點都好，總之我哋要逼到英國插手收返香港

推

希望羅冠聰同鄭文條聽到

pish

黃店？正呀喂！

感謝

其實香港有太多方法攞返自主權
支共唔存在之後
聯合國無人會反對香港加入
邊個反對邊個係鬼

感謝師姐

巧滾動啊師兄

推推

唔捉鬼，不過多謝師兄

多謝，我鍾意食芝士薯蓉

其實要同美國講 逼英國做野 俾香港人自決 同監護香港

繼續自推，數到幾多？9.996/10好似

tui

推到有聲音

核彈消息: 支那註美國候斯頓大使館好可能跟早前美國騷亂有關

Jul 25
BREAKING: Chinese Consulate in Houston possibly involved with riots across the nation (Fox Business)

越嚟越精彩

前提條件係要剷爆支那先

多謝師兄

剷緊㗎啦，領事館開始有人變緊節
支黨又有人開始退緊
保持樂觀

繼續努力自推 9.997/10

中英聯合聲明本身就違反左民族自決原則，然後中國亦都好明顯違反左中英聯合聲明

呢個係要大家諗嘅問題

老解應該即刻衝出黎

推上去推上去推

唔反對，我哋要嘈到比壓力英國自己執返攤屎佢

你個問題好似上年頭定前年尾已有新聞報道過英國解密嘅文件提及過支那如果違反《中英聯合聲明》，英國可以做啲咩？英國仲請咗一堆國際法律團隊去研究
答案係：告上海牙國際法庭要求支那賠償。
而支那賠唔賠償，英國都係無辦法
我記得呢度新聞台有po（原文）

有機會，不過南海戰役佢都應該輸硬

多謝師姐

如果支那未跪低，的確英國係冇辦法；不過依家咁多個國家聯手，冷戰變熱戰，萬國圍中下支那跪低唔係冇可能

其實呢啲國際法充其量都只係君子協議。係無一個超越主權國家嘅組織去執行其實判左同無判都無分別都係靠大家聽話守規矩

Push

.;;;;;;;

咪就係最後都係睇邊個拳頭大
樓主天真到停留係程序公義

但係而家全世界都要向中共追討武漢肺炎嘅罪行，南海戰爭亦都似去到爆發嘅邊緣；唔守規矩嘅話後果應該唔係冇

而美國英國連同其他國家會搵位入佢，貿易戰同制裁華為都係其中一個手段，相信仲有大把底牌未出

其實好簡單，所有野唔侵佢玩 經濟上面已經輸曬

美國已經屯兵喺南海啦。就係邊個拳頭大。

打贏左，咪可以實行程序公義囉。

但係香港人唔出聲，英國佬詐詐諦當冇件事嘅咋。

方向係啱，但如果支共唔死，就會日日搞香港

認同

支那跪唔跪低，香港都無乜可能再次割讓出去（世界左膠太多），最多都係要求/做返基本法列明嘅細節或《美國 - 香港關係法》嘅嘢

我覺得好多人都知
但開始抗爭疲勞
懶得再開新戰線

咪即係要熱戰完先有得講囉
而加講黎哂9氣

隨時要有支爆嘅準備。依家咁多個國家切中共，係大好時機，不過預備英國人收返香港嘅思想，需要時間

袁爸爸講，英國佬唔似美國佬咁（有獨立歷史）清楚知道自治有幾重要

咁就要大家齊心先得，而家唔係去非洲打歷蘇，強國始終地大人多而且唔係第三世界國家，叫做有飛機大炮有核彈，爛船總有三斤釘，發起惡嚟贏唔到都叫可以同人一對一時做到mutual assured destruction，萬一有人比佢分化到就好易收檔

所以先要有英國戰線，用呢段黃金時間預備英國人收返香港再交俾香港人呢個思想

推到英國恢復即時對香港行使番主權

英國好似都好需要中國
E.g. 教育係英國一個大產業
佢地都唔會去到咁盡
而且佢地經過呢場瘟疫都唔係太掂
唔期望佢地會為我地做更多了

Push
基本法失效咗根本得香港人有資格定奪香港前途

支爆後，確實只有「港人自決」呢個選擇
望就望柒婆同曱甴平快啲加速

岩 中共開始耍流氓 我哋就要講規矩

又一個失敗燃
Block

其實最多國際法庭上判強國違反
英國攞得返香港島九龍半島
新九龍新界攞唔番
不過好過冇嘅

其實我個人不嬲唔支持教條式唔比捉鬼
不過唔講太多了

英國有嘅係民主。其實同其他國家一樣，都要面對群眾。

美國而家要贏嘅係總統大選，議題就係要向中共武漢肺炎殺咗咁多人報復，並且攞返佢哋應有嘅賠償；好巧合地好多國家都承受緊同樣嘅景況。

即使國家領導需要賴共，但係民主社會未必容許一個人可以講晒。死咗人，國家總要對人民負責，搵人出嚟祭旗。

再加上如果你相信，美國基本上好識打傳媒戰，全世界嘅民眾都為之影響。你睇好多國家初初話賴共，但係美國話要對付中共，個個幾唔願意都好，最近都歸晒邊。

你block 佢都唔使拉我架

人地肯收香港人算好啦
點拎返主權，限期內唔撤軍，英軍就攻入去？晒9氣啦

哈哈，明白嘅

個個都諗走
冇人諗呢樣
香港人真係難民後代

我都係響應袁爸爸
希望大家繼續幫手推到有回響

up

個人覺得自決呢個選擇比淺黃同中立係易啲入口，當然最終目標係獨立

走係一件事 唔等如要放棄香港

話知佢自決定英聯邦，總之英國屙出嚟嗰灘屎要佢
地清理返佢

補推

唔好拉我個po la 咁

呢樣嘢喺社會依然係禁忌
要搵個有心有力嘅推手唔係易事

可能係
不過我覺得大家仲覺得係天方夜譚

港島係永久割讓啦，點解一齊回歸？

一國一制，大大鑊🥳🥳🥳🥳🥳

其實包括我

pishhhhhhh

成功之後，到時叫台灣放棄新界得唔得

我又唔覺而家嘅台灣對一個中國原則有執著

如果美國同台灣邦交，承認中華民國繼承大清，而且台灣有溥儀退位詔書，其實香港應該回歸中華民國。

由合法繼承滿清帝國嘅中華民國總統派代表宣佈放棄新九龍同新界嘅主權，然後轉讓俾英國得唔得

係喎，唔好唔記得台灣其實喺國際地位爬緊上嚟

幫手

好認同袁爸爸講
香港人唔好俾人地帶住走
我地要自決
歐盟都提議告支那
點解我地唔主動做野
無論英國點反應都好
我地要告咗先
同一時間要不斷遊說英國
BNO手足遊說咗咁多年終於有成效
邊個可以話英國一定唔會攞番主權

你都癡撚線，喺呢個post講得出呢句一係弱智一係五毛，宜家係共匪單方面違約，英國係法理上有權收返香港九龍，新界地方就歸中華民國管，換言之香港即係有可能由英台兩國共治，咁好條件緊係要爭取啦，只有共匪或者弱智唔想見到呢個局面

歡迎你呀

無錯，呢個先係重點
不過中共係咁加速，怕且都壽終正寢㗎啦

我寧願到時叫台灣主動放棄香港

香港人要出聲

求片

Tui

推
雖然好多國家開放移民政策
但唔代表香港人要各散東西架嘛
我地好應該一齊打贏支共
重新建立一個更加美好嘅香港
最重要係後生仔更多機會有自己樓

袁弓夷話班泛民律師仲一心諗住維持一國兩制就算
痴撚線嘅咩
俾人呃咗廿幾年仲唔夠
香港人一日冇主權
我哋嘅春袋就一日都會俾中共抓住

同意呀，麻煩大家支持HK Watch，佢個眾籌差最後13萬港紙大家一人幾舊捐埋佢啦

而家最欠缺係民間推廣

推推推

去還去
救還救
去左就唔理香港死活？

push 學野

補link

推爆佢

Lm

最直接方法就係推翻中共

中英聯合聲明某程度上都係國際條約，即使個名冇條約或者treaty。國際條約通常其中一方嚴重違約，即係material breach的話，另外一方可以唔再遵守條約內容。所以，一方會指控另外一方嚴重違約，就會係反面都郁手嘅前奏。理論上，假如英國真係覺得中國嚴重違約，英國可以宣布中英聯合聲明邊廢紙，然後做任何事都得。

到支共解體時,
英國會收回香港島及九龍半島先

呢一年都發生咗好多以前覺得無可能發生嘅事
唔好放棄 無野係無可能嘅

英美好似無再提及

P牌推

歸英（似97前英屬香港）-冇咁易比共諜上位（香港人始終劣根性太多賣國賊）冇本土軍隊，只有英軍，英人總督

自治領-有本土軍隊、自治權，但冇外交同國防主權（即不可對外宣戰）直接成為英聯邦一部份

公投獨立-所有從零開始，擁有所有主權，但建立國際地位/加入英聯邦會比較難

各有長短，大家點睇

歷史文件 2邊都唔想咩飛

英國話冇嘢可以做到 你真係以為乜都唔做？
國際間嘅嘢點會講到咁白？
唔做嘢至多唔打杖
但唔代表唔做其他嘢對付佢

縱然國際法好似冇乜約束力
但係呢個係會被國際知道公理係邊
中國再反口嘅話 只可以被國際杯葛同制裁

時代唔同
依家好多工業，原材料都唔使靠中國
所有生產線自己做返
到時唔做中國生意 睇中國食乜

反之 如果中國強攻香港嘅話
即係意味住西方民主陣營容許種族清洗、默許極權主義勝利
西方國家同鄰近國家唔會坐不理 點都會take action
以印尼不服獨立公投入侵東帝汶為例，原本同印尼同盟嘅澳洲最後都依國際法裁決、同公投結果支持東帝汶，見到印尼嘅入侵都唔會坐視不理
聯合國都派軍去保護東帝汶，擊倒印尼軍
可見 國際點都唔會唔救香港嘅
如果換轉香港轉危急，西方國家開放更寬鬆、更即時途徑畀我地逃難都有可能

時辰未到姐 英國人唔係傻既
預言： 英國會派BC 比香港人

你放心 一定係民主陣營國家大 中國點發難都會玩殘佢
因為點都唔可以畀專制極權呢個意識形態佔優

咁係因為你乜都打定輸數囉 哂鳩氣

按步就班識唔識呀

點都得 發展到今時今日 已經成一個整體
因為香港冇咩可能剩係拎得一忽仔
冇新界香港好難運作得到
新界仲有啲地方係叫新九龍
到時一割就好麻煩

再者大部分香港人喺新界住 大把BNO嘅人仲喺到
唔會分開得到

而且喺以前嚟講
所謂嗰九十九年要deal嘅都唔係同中國deal
鄧小平用武力威脅英國交還整個香港有違國際法
照租約與割讓問題，點解唔係只係拎新界呢，既然永久割讓港九？

所以點都係歸還畀返英國先
先到台灣話畀唔畀
老實講以前戰後戰前 台灣都冇乜點想收返香港
最後都不了了之
直接畀英國都合理

你一嚟就話人天真嘅態度都輸咗啦
你一日唔提出新嘅point去突破
點都係死局

點解冇人講.
講夠搣時潘未

告上國際法庭未?

但講真如果成事歸英再搞公投獨立，
依家香港選民結構下，點都會出現維持現狀嘅可能性最大
到時公投班民建聯工聯會用番個四成幾得票+民主派大中華膠
隨時都有50%+得票

721

推 其實英國真係有權拎返香港

法理上N年前就有權，係國際形勢唔支持

推，袁爸個諗法真係好清晰透徹

我係香港先係大多數，點解要我走？

frrrrr

幫幫手 有手足整左個國際channel 撐得好辛苦 需要更多subscription, 分享及like

推上twitter

有一軍人身帶弓

雖然hk bill會過既機會仲細過六合彩
不過又唔好覺得個個都想override
出面d post有bno個班有唔少都驚「手足」過去爭飯食架

你覺得支共會同你講法律咁順攤嘔返出嚟唔再沾手？香港問題係歷史問題、領土主權問題，釣魚台、南海、台灣都磨咗幾十年只係打口交戰，你覺得今時今日嘅英國會為咗香港押上自己士兵條命咩？英國佬咁度縮一定唔會覺得值

同個無賴無恥嘅賊匪仲幻想有得理性談判都幾天真下，除咗軍事手段，香港主權問題以任何國際法律、法治手段去解決係冇可能

推正經post

南海國際法庭判咗點支那輸打贏要開

又唔好講到冇可能

一年前我地點會預計到香港會影響到共美即將開戰

冇事冇幹嘅中共就唔會講，如果俾人打到趴街為左生存咩都會做啦
當年大清都係一樣
唔好話中共愛國D為主權在所不惜，佢地更加做得出

俾人打到趴街就乜都要做啦，中華民國夠話11點線不過冇人理嘛

俾人打到仆街就唔洗上庭都得啦 但唔會國際法庭判完支那輸之後唔認就出兵攞返囉

就來天光，要再自推

9.998/10

9.999/10

自推十連之9.9991

自推十連之9.9992

自推十連之9.9993

自推十連之9.9994

自推十連之9.9995

自推十連之九點九九九六

自推十連之9.9997

唔好尋底啊，一係有冇人幫我開個第二個post再推上去

推啊推啊

各位早晨！！！

推唔郁

1234567多勞多得

7654321多勞多得

P牌好明顯係5毛

多謝師兄！

無功能組別會點

再多謝！

如果係立法會大選就一定會得票過半議席都過半
但係公投就好難講

我屌你老母啦，對唔對得住所有手足呀 (今次用得呢句屌人)

袁爸爸

一齊加油！

幫p牌推

多謝

好難推

不如當無發生過要聲明啦

我都唔明點解還

其實依家要宣傳非法佔領依個問題

香港咁多廢佬藍絲港豬 我恐怕自決公投唔會係好結果

呢個做法確實好難實行，但係回頭睇返呢幾年一路以嚟香港成件事都好奇蹟，所以我覺得冇咩係冇可能，因為你唔會知下一秒或明天會係點，但有嘗試去做實際行動的話就自然會有所改變。

就當佢曾經合法佔領左
而家嚴重違約
好應該重新談判
違約一方都應該作出賠償
不過英國佬側側膊
就想當唔關佢事
香港人唔出聲下場係點大家應該好清楚

咁都唔使拉掛

冇錯，支爆將近，而家係黃金機會

慣咗手勢 俾返個推你

英國手足
袁巴應該同鄭文傑提過掛
似乎要香港本地出聲
公民黨
有無人tweet lukeb同佢講, 然後大家RT

推香港獨立 唯一出路

推唔郁...
不過呢粒係核彈嚟

算你啦

我幫你

英國人唔了解自決咁都講得出除咗近年有蘇獨公投，以前所有殖民地都有自決公投，但香港除外，中美同聯合國都有份做成，以前班人又吹到《十年》好好睇咁，到底你班人有冇睇過? 入面都有提呢件事

你有冇睇袁爸段片
我係引述佢嗰度講
點都好，可唔可以唔好拉當幫忙

你推定拉

有良心嘅律師要幫拖！係英國嘅朋友要幫拖！ 推推推推

Sorry

推咗先

Right
不過美國人民好似大多唔buy宜家侵做嘅野
佢地屌7 侵搞到佢地手停口停
政治層面上係同中國角力
但市民層面佢地屌7 侵抗疫慢 影響經濟
好似san fran仲未有堂食
仲shelter in place 緊 又停學
各國未必會為左一個大選後好大機會走人嘅侵侵而企中國對面

非失敗主義
純討論

推推推推推

呢個戰線十分重要，重要嘅程度同希望美國去同中國對戰係一樣

真係希望身在英國嘅巴打可以出聲，香港嘅議員可以出聲，尤其係識英文嗰啲議員

可唔可以直接搵彭定康傾呢樣野㗎？

「中英聯合聲明」違約之後有乜後果 -

無, 因為共匪聲大夾惡.

已是歷史文件

做乜拉咗

手殘……推

我知有人做緊啦
不過俾兒登仔當係熱狗係鬼之嘛

圓爸都講咗美帝會先廢共產黨主權合法性，然後扶起台灣同香港，當主權不合法就已經產生大量貿易問題，非洲東南亞窮國等住你仆街走數

大陸無咗美帝同英國供水，歐盟又焗住割席，外循環咪淨係得番走資？內循環更加睇唔透，放3萬億去企業但無訂單、工人無工開冇收入點消費呢？無消費地方政府自然無增值稅收入，地皮又禁止炒，諗住叫人去種田但農田又舖晒石屎，唔通叫啲人買手機同英泥加扎草食海底撈嘢

其實依家個情況係好worst 因為唔講香港係非法佔領=中國係有香港主權
第日冷戰黎到 香港一定係封鎖入中共入面

推 禁錯制

如果香港人唔推呢一個議題 就算將來推到中共 換咗另外一個中國政府 香港最終都係留返喺中國入面

名已留

做乜拉